(二十號尖嘴見) 罷工,和你塞,和你飛仲有冇得做?

好耐冇人提起罷工了,係咪已經冇得做? 定係同我一樣已經睇死香港人冇可能罷工? 只能做社畜?

點解會有「和你塞」「和你飛」嘅出現呢？我個人認為其中一個原因係因為香港仲有一大班口講「革命」「Revolution」嘅人。

但係佢地因為要供樓,因為要番工,或者打從心底地覺得呢場運動唔會贏,唔想作出無謂嘅反抗,所以選擇乜都唔做,or 只係做下冷氣軍師,睇下直播。林鄭都係睇中呢點,所以推出800萬樓按9成比你,等你成世同層樓綁住,做樓奴,真正做到不割蓆,不分化

就係因為太多呢堆口講革命,實際上根本唔知咩係革命嘅人,所以先出現「和你塞」「和你飛」「不合作運動」,令佢地「被罷工」,收到上頭指示話唔洗番,開心到彈起
坦白講,你覺得8月5號, 罷工/被罷工/番工 邊個比例最多,邊個比例最少?

革命係指一個新嘅模式/做法/政府/政權/制度,推翻舊有嘅模式/做法/政府/政權/制度。要達成呢個目標係要付出代價嘅。 孫中山幾多次流亡海外?佢幾多手足比清政府殺害?

你睇下烏克蘭,人地講得出做得到,唔係講到罷工就不了。

另外,你可以話我唔尊重前線,分化撚,block得
我想問你個問題,
你覺得勇武容易揸實政府同支那嘅春袋,定係罷工容易揸實在政府同支那嘅春袋呢？
你覺得勇武對政府(支那)嘅傷害大,定係罷工對政府(支那)嘅傷害大?
你覺得勇武嘅造成嘅聲音大,定係罷工造成嘅聲音大?
你覺得國際間會prefer認同勇武,定prefer認同罷工?
對住罷工講不了嘅你更加唔尊重前線

香港係國際間咁出名,都係因為有穩健嘅金融系統,有龐大嘅資金流入。支那都利用呢點,不斷利用香港洗錢同集資,你睇下呢幾日嘅IPO有幾多係支那股?呢幾隻支那股孖展超額認購幾多倍? 支那人係呢幾次IPO裏面搵到幾多錢?

點解明明咁多示威遊行,HSI依家升番上268?點解8月有幾個交易日得500億成交,10月就起碼都700億以上?因為中共已經知道你地班香港人係唔會罷工,唔會罷市,對「香港人」有信心,對市場有信心,可以安心入貨

警暴,政府無能,一國兩制已死,腥移民,水貨客,新屋嶺... 咁多問題,大家都係停留係我好嬲嬲嬲嬲嬲,咁點樣先可以逼使政府(支那)讓步,甚至同佢地攬炒呢?

講左咁多廢話,我都知罷工好難做到,要付出好多代價。但係我想係到求下大家認認真真搞一次大罷工大罷市 務求大大力揸實政府同支那人嘅春袋,唔好將香港成為支那人嘅提款機。

唔係將場運動外判比美國/英國,或者靠曬勇武就得,參與得呢場運動就一定要出多少少力,開頭仲講緊兄弟爬山,依家好多人到左山頂喇,但係仲有更多人仲係山腳呀。

講左咁耐和勇不割,和勇並存,和勇合作,點解好似只係得勇做野? 如果一早有罷工,新屋嶺會唔會有咁多人?呢幾日法庭會唔會咁多人去旁聽?

我想香港人一齊真真正正搞一次大罷工、大罷市呀

By the way, 二十號尖嘴見

樓主五毛,分化撚,國安,睇唔起前線義士,帶風向想場運動完

show blocked user - たまご

廢話
香港人要罷工都要靠勇武塞黨鐵 搞rb

你個po全部都係in theory
你不如真係整team人出嚟真係實踐

整team人實踐罷工??
我都想

yes
你所有嘢都係theory
你要實踐

想香港人罷工? 引用你 #3 嘅回覆

除非,可以改變到心態同意識

唉

收工join

無可能
你太睇少港豬想返工既意志
因為奴性太重
就算8.5 大罷工
有一班搵巴士，甚至坐的士都要返工既人實在太多

所以都講左,你覺得罷工/被罷工/番工 邊個比例最多?

5

香港人,反抗
香港人,罷工

推上熱門

連登開始有廢post

因為大家都知罷唔起所以咪唔講

連自己份工都要勇武幫你罷
呢個就係失敗主因